李柱銘等五人提司法覆核欲阻警方破解手機 申請被高浩文及李運騰駁回兼輸訟費

李柱銘等民主派人士被控組織及煽惑未經批准集結，警方早前取得法庭手令，欲破解和檢查李柱銘等五人的手機。五人向高等法院提出司法覆核，要求撤銷手令兼取回手機。案件早前審結，法官今頒下判詞，判五人敗訴，兼輸訟費。

港共狗官

上訴庭已訂下惡例。原訟庭只能死跟。如果唔上訴到終院，惡例就一直沿用落去。

其實我唔明佢地做SC
從來都冇贏過
但仲可以有人吹奏佢地
因為夠老呀?

李法官在律政司任職長達 21
年，從起初擔任見習律師，稍
後為檢控官。

martin有冇贏過

如果唔係入錯馬房,李法官係doj仲有得上

李官離開doj唔係因為骨氣,係自己派系權鬥輸左

醒la

笑笑笑

民主之父。

咁佢應該要親Doj定反doj

佢冇贏過

都係共產黨

黨安法法官黎

有冇judgment